覺唔覺帶bb搭飛機應該要將佢當行李咁寄艙？

真係唔撚明啲父母帶bb上機係做乜撚野
個細路狂喊又唔識氹 淨係識咮 咮完喊得仲勁
又唔撚識抱住個b架喎 係咁踢前面條友張櫈
用隻手按住佢對腳係咪咁難呀
要人成程機係度忍佢瘋狂踢櫈尖叫喊
唔識湊又咪撚生啦屌你老母

屌你老母好撚同意，我一直建議立法11歲之前唔比出門口，否則可以隨便殺！

煩到爆

試過飛沖繩後面有個細路仔喊足全程
仲要淨係鬧同打叫佢唔好喊快d收聲
反而前面手抱bb全程無喊仲成日撩我同佢玩
望下個細路既父母就知有咩仔女

寄佢老豆老母就差唔多

呢啲仔都唔識湊，學咩人坐飛機呀

死去訓貨倉啦

寄撚埋樓豬就差唔多

Don't bb 無辜架

個客都無辜架喎

佢老豆老母唔係無辜就得

一機客都無辜

短途就忍到，你試下長途睇你會唔會搵野塞住個bb把口

好心明知帶小朋友去就唔好揀凌晨機
上機即刻訓 但都俾d喊聲嘈醒

其實個bb都無辜，飛到上天可能氣壓之類問題令佢唔舒服咪喊

但屌你d父母係都要帶埋個b上機，去旅行就交比人湊住先，搵唔到人幫手就咪撚去

就係要帶個B去外國打卡
唔係有冇人照顧嘅問題

整個BB倉掟晒父母同BB入去啦

係囉BB咁可愛，可以幫佢影好多相，大個又可以話番俾佢知帶過佢去邊度玩

帶得個細路出街，就要確保個細路嘅安全同為佢哋嘅一切行為負責，大人同小朋友冇一個係無辜，只有唔識教嘅大人同唔受教嘅𡃁仔。

出街又好撘飛機都好，帶住個細路俾人屌的話唔好同人講："唉，啲細路仔係咁架喇，由得佢啦"
你要記住係你同你個廢柴老公/婆嘅無能導致週圍嘅人不便，你道撚完歉之後唯一可以做嘅就係用任何方法令你同另外件廢柴必出嚟嘅廢物收斂啲。

如果係去玩既，我唔明點解會帶埋個bb去

試過凌晨機去大阪
前面有bb狂喊
好彩我坐比較遠 戴返個headset就冇事
但坐佢附近既就真係多撚謝哂

腳短細路頂住張登成撚日
屌佢老母通常都一句小朋友係咁嫁啦

講得好撚柒岩

坐經濟艙預撚咗架啦

本來仲諗住#7係全lihkg最廢既回覆